講真, 我諗今日香港有真普選既話, 係香港都係鬥PR

放1頁論述出黎VS放1分鐘感動短片出黎, 後者必定大炒前者
前者真係高成本低效益, 吃力不討好, 最後結果一撚定係收到最多TOO LONG NO READ之類既評論

度度都係咁架啦

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

所以美國有trump

我諗選舉就係鬥 PR
之前台灣選舉我見有度介紹埋 民進黨 點樣做branding
包括網頁, 字體, motion, Pantone 都有諗過度過

美國都係啦
啲造勢大會請曬啲歌手上台

之前有個攝影page喺度研究埋jt d相，講條team d攝影師究竟幾專業，差唔多張張都黃金比例，仲好多都係即時相，冇時間比佢地較位，都可以影到d教學相出黎，仲有色tone等等。
佢d門位野做真太好，fit晒班只睇表面即港豬

City of marketing